黎緊收納米樓準備放個班點算

應該都幾多係買黎放租,等租客幫你供樓

又來環海東岸

轉唔轉到按成關鍵

聽AA講可以做到尺租$50/尺

馬鞍山薈朗個班業主唔知咩心情

呢d房
要轉短租service apartment
樓下有租客平早餐 先有得搞

啲人兩年前買而家仲有水位嘅，再擺下就唔知

乜仲有水位咩

水位要有人承接，先出到成交價，掛盤中未成交點知有無水位呀！

尋日睇日日有樓睇鑽嶺驗收2房單位真係垃圾都不如

有人接先叫做有水位。

無人接你叫幾高價都無用。

轉做狗屋算啦

好彩當年冇買到
買左新港城

打比4叔

遠東係西中之霸黎

應該要整個環海東岸專post

交通方便個啲又唔洗點擔心
深水埗二百呎獨立廁所劏房都六七千以上
開平啲總會有人租
環海東岸其實都好近地鐵
不過個站唔知幾時開

環海東岸點解咁出名？

已經有單自殺 慘

3zero個乞衣劏房

低技術3zero狗呃完老母棺材本做首期之後

仲有28年樓要供

佢要確保佢老母做到85歲

仲要來緊28年佢老母唔好比人炒

[環海‧東岸業主的十年]

2015年9月，朋友同你講環海‧東岸主打劏房戶，啲單位細到咁點住，仲要三年樓花期，呢啲盤狗都唔屌，扲嚟做一樓一鳳都厭細。你唔聽，你話，你返朝九晚八，買咁大間屋把撚咩，200呎單位執一執佢，即刻有SOHO Feel。雖然$17,000呎，三百幾萬真係貴咗D，但經紀同你講，自住唔怕趺，二十萬首期都唔洗，呢啲筍盤邊度搵？所以你勉強做咗九成半按買到個單位，唔算人生贏家，但都叫上咗車了咗心願。

2016-2017年樓市步入熊市，市區半新樓$10,000呎已成常態，朋友笑你層樓每呎已經跌咗五六千蚊，你話趺咁少好minor，只係技術性調整，個市實會升返，你發誓個盤升到三萬蚊呎個陣，你一定會日日問佢地買咗樓未，再日日同佢計，租人樓幫人賺咗幾多錢，日日同佢地班淡友廢青鞭屍。

2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。

2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。

2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

當年向西寫咗篇潮文

留名睇潮文

之不過咁
我覺得絕大部分納米樓買家都係無父幹靠自己比首期

我又唔明點解要寫到咁 反而我會尊重依啲業主